有一種關係：我喜歡你，你也喜歡我，但我們不會在一起

有一種感情，
叫作「友達以上，戀人未滿」。
明明你們倆都深愛對方，
明明你們倆都總是爲對方著想。
明明你們倆，
看著對方的眼神，
都是那麼的疼愛、珍惜。
明明你們倆，
所有情侶的事都做過了。
明明所有人，
都認為你們充滿著曖昧情愫。
可是偏偏，
你們就是沒有在一起。
你們就是停留在那個位置。
那個「友達以上，戀人未滿」的位置。

而人生，
總是充滿著唏噓和嘆息，
而我當中大部分的嘆息，
都是因為你。

想圍下爐

加油，睇開啲

唉，好想知點解佢唔開口

點解你又唔開口?

笑死
咪ff 啦
事實係比較之下你唔重要同佢唔係真係愛你囉傻仔

咁點解你唔主動啲？

ON9
肯定係D ON9 免費西黎

我唔敢講
大家都覺得我地一定會一齊
但其實我好驚萬一講左
就會失去佢

所有情侶的事都做過了
係咪即係扑過野？

你想嘅我可以聽你講

我都同女朋友分咗手但我覺得分得幾和平幾靚仔

可能掛
但佢本身都係一個有故事既人
唉

所有情侶的事都做過了。

即係sp？

好啊
雖然我唔知由邊度開始

駁唔到
雖然篇文講嘅嘢唔係無可能，我男亦都試過類似
但一齊唔到嘅真相唔係咩大件事，往往只係因為戇鳩小事

唔係sp啦
有次飲醉大家搞左野
但第日訓醒兩個都好尷尬
之後我地就變翻平時朋友/同事關係咁
但係佢又成日呷我醋
今日仲鬧我著衫太暴露

我唔係免費西啦
條友要屌西大把選擇啦
唔會貪就手

傻豬
所有野都有一個 value
人所有嘅決定
都係當刻權衡之下得出嘅結果
人生已經有咁多遺憾
多佢一個都唔多
諗下點樣令自已將來開心啲好過

利申 有故事的人

都係
佢同朋友講話係我唔想同佢一齊
但我地本身已經做左好朋友好多年
好了解對方
偏偏就係呢樣野
連我自己都唔敢同佢一齊

算啦，咪咁撚蠢俾人當sp啦
我唔排除佢因為某d嘢就算鍾意你都無進一步
但我更相信咁都屌到條女，又唔係咁鍾意，享受下咪算
利申：希望你到時鞭我屍

其實佢一直都避免唔屌我
因為怕會ruin左宜家既友誼
但果次我飲醉自己撩佢
然後就。。。

咁仲衰
即係佢對你嘅body 都冇興趣
個晚都只係咁岩鳩痕

利申 試過

唔好諗多 真係SP 比到盡SL

何必呢....
肉體上嘅歡愉換來嘅係心靈上更大嘅創傷